{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_016917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "문원대방"
    },
    "text": "門原帯方 (문원대방)\\n\nこの筆写本は、編者や刊行年度について詳細は分かっていませんが、中でも特に正祖、順祖、憲宗の3代に関する内容が最も多く含まれています。 巻1~6では宗教に反対する文書が収められており、巻7では楽章や愛についての文書、また伝聞や秘密の回答などが含まれています。巻8では玉や竹に書かれた文書や教えに関するもの、また致祭文などが含まれています。巻9では古い由来や祖先への祭りに関する文書が収められており、巻10では特別な額や祭りに関連する文書が含まれています。巻24では章章や進香に関する文書が含まれ、巻25~27では聖人たちに関する記述が収められています。巻28では輪鉢に関する文書、巻29ではさまざまな記録や軍令、祭典、祭式についての文書が収められています。そして、巻30では公的な移動の記録などが含まれています。 この本は、王の公式文書として非常に貴重な史料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この筆写本には、どのような内容が含まれていますか？",
            "answer": "正祖、順祖、憲宗の3代に関する内容が最も多く含まれており、宗教に反対する文書、楽章や愛についての文書、伝聞や秘密の回答、玉や竹に書かれた文書、致祭文などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この筆写本はどのような価値を持っていますか？",
            "answer": "この本は、王の公式文書として非常に貴重な史料です。"
        },
        {
            "question": "何代の王に関する文書が含まれていますか？",
            "answer": "正祖、順祖、憲宗の3代の王に関する文書が含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻1~6ではどのような文書が収められていますか？",
            "answer": "巻1~6では宗教に反対する文書が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻7にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻7には楽章や愛についての文書、また伝聞や秘密の回答などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻8にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻8には玉や竹に書かれた文書や教えに関するもの、また致祭文などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻9にはどのような文書が収められていますか？",
            "answer": "巻9には古い由来や祖先への祭りに関する文書が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻10にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻10には特別な額や祭りに関連する文書が含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻24にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻24には章章や進香に関する文書が含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻25~27には何に関する記述が収められていますか？",
            "answer": "巻25~27には聖人たちに関する記述が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻28にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻28には輪鉢に関する文書が含まれています。"
        },
        {
            "question": "巻29にはどのような文書が収められていますか？",
            "answer": "巻29にはさまざまな記録や軍令、祭典、祭式についての文書が収められています。"
        },
        {
            "question": "巻30にはどのような文書が含まれていますか？",
            "answer": "巻30には公的な移動の記録などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 533
    }
}